笑能死 紅牛最後首名出線

巴黎個場未踢

你一開始覺得曼聯出到線

樓G巴狗

咩叫足球

有咩咁好笑
好笑得過獌狗頭一輪意氣風發，第二輪死狗咁踢歐霸？

頭兩場都好威威

英超近十年最強神鋒呢

無左皇者曼。。。。成個歐聯觀賞性差好多